求FC: 澳門係咪真係封左關?

連登好多人都話澳門點好點好, 又封關又盛,
但係問左D澳門fd都無話無封到, 只係填個表咁

冇封

咁即係五毛玩分化, 見到好多post都話賀一誠點好點好

冇封，不過要有醫生紙先畀入境

無封，但目前香港只能經陸路，剛才亦公布暫停賭場半個月。

醫生紙只適用於湖北仔武漢仔

無封關
不過自由行，旅行團停晒
湖北人要有醫生紙先可以入境 （但係張醫生紙係冇人可以寫到）

限居民先買到口罩 謝絕炒賣
不過消毒藥水就無人講